Animation landroid test

        <div class="landroid"></div> image background, supprimé pour landroid levée
        <div class= "sol"><img src="img/sol1.png"></div> sol fixe
        <div class= "solanime"><img src="img/solanime.png"></div> sol en mouvement
        <div class="landroidrouge"><img src="img/0.png"></div> landroid inactive
        <div class="base""><img src="img/1.png"></div> base
        <div><img class="wheel" src="img/roue.png"></div> roue fixe
        <div><img class="wheelanime" src="img/roue.png"></div> roue tourne
        <div class="lame" ><img src="img/lame.png"></div> lame fixe
        <div class="lameanime" ><img src="img/lame.png"></div> lame tourne
        <div class="cherchebase" ><img src="img/5.png"></div>  cherche la base
        <div class="cherchefilbordure" ><img src="img/6.png"></div>  cherche le fil bordure
        <div class="landroidleve" ><img src="img/8.png"></div> landroid levée
        <div class="bordure" ><img src="img/4.png"></div> sol avec fil
        <div class="pause" ><img src="img/9.png"></div> pause
        <div class="lamebloquee" ><img src="img/10.png"></div> voyant warning
        <div class="retourhome" ><img src="img/30.png"></div> flèche verte clignote